射錯精 如離開了幸福的肛交路

射錯精 如離開了幸福的肛交路
誰又保證我屌閪將更好
若你的好只含不做 但我已再無去路
才後悔屌閪那代價很高

射錯精 如離開了幸福的肛交路
誰又保證我調閪將更好
若你的好只撼不做 但我已再無去路
才後悔調係那代價很高

Ching邊間教會